1. Скриптом на BASH, создать 5 папок в указанной, в каждой из 5ти папок создать еще 10 подпапок, и в каждой из этих подпапок создать 20 пустых файлов. Модернизировать скрипт, добавив в него возможность пользователю выбирать место расположения папок, их количество, шаблон имени и т.д.
